# Цэха

# Что осталось доделать? ✅ ❌

## Без этих штук можно продолжать все равно, а их по ходу дела доделать

✅переносы таблиц (попробовать библиотеку Interop)

❌Разобраться с графиком (ступени, сделать TimesNewRoman)

✅Перед главой делается разрыв страницы, даже если глава начинается с новой страницы, исправить

✅Может быть так, что подпись таблицы будет отдельно от таблицы (или подпись + шапка). Если так, то переносить подпись тоже на след страницу

✅Может быть так, что подпись рисунка будет отдельно от рисунка. Если так, то переносить рисунок тоже на след страницу

❌Доработать если K > 2

❌Доработать таблицу теплового (и формулы) под дополнительную формулу для поповцева

❌Проработать разные варианты ввода интервалов (мощности, проценты и тд)

✅Нормальное сохранение в PDF

## Это обязательно сделать перед сбором

### Функционал

✅Вести электронную таблицу статистики использования бота (автор, студент, работа, дата)

❌Если ошибка - телеграм скажет какая и на какой строчке какого файла

